法國發現武肺病毒新變種能躲過標準檢測

法國發現武肺病毒新變種能躲過標準檢測

《紐約郵報》（New York Post）3月16日報導，法國發現新的中共病毒變體，但在PCR（聚合酶鏈反應）檢測中卻未被發現。

在法國發現這個新的中共病毒變種，似乎能夠躲過病毒的標準檢測。

《紐約時報》援引France24報導，法國衛生部周一晚間表示，在布列塔尼大區的一個市鎮——拉尼翁（Lannion）的一家醫院發現了一組新中共病毒變種的病例。

衛生官員說，其中幾名患者的PRC檢測結果為陰性。

據該媒體報導，巴斯德研究所的研究人員正在研究該變異體是否有基因修改，使其更難檢測。

官員說，雖然可能更難追踪，但這種變異體似乎並不比其他變異體更嚴重或更容易傳播。

據該媒體報導，在最新的中共病毒激增的情況下，平均每天新增病例超過2萬例，法國政府頂住了壓力，下令實施新的封鎖。

據France24報導，法國總理讓·卡斯特（Jean Castex）說，“情況並沒有好轉，感染人數越來越多，醫院病人很多且負擔很重，很多病人的平均年齡越來越低，而且他們不一定有並發症。”

法廣（RFI）也於3月16日做了相關報導，法國衛生總局DGS週一宣布，在布列塔尼檢測發現一種中共病毒布列塔尼變種，目前正在調查評估其可傳播性和嚴重性。

該報導稱，法國衛生總局在給健康業者的一個信息中進一步說明指出，經過法國巴斯德研究所（Pasteur Institute）進行的分析表明說“很明顯地，這是一種在編碼S蛋白的區域以及其他病毒區域中攜帶9個突變”。

個肺炎真係好撚惡

法國又會被中共話係法國變種病毒了……

用左大陸測試盒?

肛測又然

隻病毒實在適應力太強
真係唔信係天然由來

PRC，PCR 又 中共 好亂

cls病毒

都話左 ver 1 比疫苗stop到，就出 ver 2. ver 3..
總之一日某國仲係劣勢，一日都以疫謀霸

出得第一支生化彈，攪到自己執番條命，點會比你停

B.1.1.7 ?

揀錯gene做PCR檢測？

又冇病癥 又驗唔到
咁即係有冇病？

應該要用返你呢張

唔係，有條友拎個大聲公大嗌完之後，中過肺炎嘅全部會變無垢巨人

同支那人呢種生物一樣咁麻煩

咩呀假陰性一直都有啦
隻毒同主人一樣不嬲都咁鬼鼠

痴撚線
唔好理隻病算數，又唔死後生仔

你話用藥殺唔死佢有抗藥性都理解到
但點會無啦啦進化到識隱身架

咁搞法遲下變生化危機